一拳超人 112

其實之前個post有人貼左
但少左人討論
想開多個新方便大家討論
btw水龍

水龍俾人虐成咁

睇怕都要老師出黎先收到科

睇到心痛

呢話好好睇

琦玉幫下手啦

求link 漫畫人搵唔到

on9

S級留左位定之後再修行
都無得打實係光頭黎秒差在拖多幾多話水龍內心戲

對個兩個a級改觀

臨尾好撚熱血

明知死都衝上去
就算上次打海鮮王佢地都有挺身而出
個位蛇咬拳係除左開頭時串左少少但之後都認清現實而且正義感又強

嘩 個上屆冠軍咁就死左？？

屌你老母

光頭仔咁耐唔岀現？

水龍：唔哦哦哦哦哦哦！！！好撚臭呀隻腳！！

村田直播講下集會完左武鬥大會篇
睇怕都係老師出場

一下子咁多頁

屌乜鳩

爆山怪人失敗化原因係意念唔夠邪惡 其實自己知道唔夠抽，先想借助怪人力量打贏怪人

btw，A級兩位英雄好型

定邦古呢

食太多食滯左

水龍再練下應該企穩s級

而家都s級啦
勁過深海王

海鮮王己經比好多人話係鬼級頂，蛇咬拳都打過海鮮但就話水龍勁過哂佢所遇的怪人，不過咁都被虐，豪傑應該最少有波羅斯三位手下的級數（亂up)

水龍明顯已經穩s級

我估下集爆山先真正出場同怪人隻抽

貪得無厭 條友

有無話下次幾時更新

我覺得係邦古

果3件都幾勁 係俾埼玉秒咗咩料都睇唔到

個三件都係龍級
其中最勁既係比主角秒個隻異形

隻野念力仲廢過龍捲咁

睇個樣的確廢過龍卷

龍卷設定上係勁野黎架 其他人念力對崎玉係無效化，龍卷至少郁到，只係覺得勁重

緊係勁啦 冇傷就無敵 我覺得佢冇傷餓狼起碼打唔入佢

餓狼勁過龍卷啦
越傷越勁，打黑金打到重傷，出到黎仲可以秒殺黃金精子

龍卷有傷丫嘛
佢冇傷到嘅話就算殺唔到餓狼 都應該唔會俾餓狼打到

蛇拳睇唔出咁有正義感喎
之前先洽完老師黎

咁老實講龍卷唔係大意, 真係一個打哂最勁果堆龍級

我覺得呢樣正正係龍卷無餓狼咁勁既原因
龍卷體質冇咁好
一大意比人鎖左超能力就Gg
但餓狼點大意都冇事，比人打仲勁左

但佢受傷加無意識個狀態，啲怪人都打唔爆佢無自然放出嘅防護罩

基本上除左餓狼同波羅斯以外,滿狀態龍卷+無大意無比偷襲情況下的確可以一個打晒

水龍應該打得贏個改造人

個3隻野應該同豪杰同lv

個三個手下真係勁野黎 有兩隻係劇情上遇到老師先無咩表演

幾好睇

原來蛇佬套西裝係特別訂製

老師去廁所要去兩集

蛇形拳出場率好高

各位巴打 我只有睇到動畫，想開漫畫
想到琦玉到宜家到係秒殺人？

係呀就算係龍級之中都叫比較勁個堆，如果三個手下同豪杰同級，天空王又比多頭怪秒，水龍又唔似勁海鮮王同天空王太多，咁豪杰可以虐水龍就通，如果只係原作個隻醜陋大總統咁嘅水平嘅龍級唔覺可以虐水龍，水龍應該可以猛車邊龍級

唔係 已經開始有幾個同到老師交手
佢地都係突破到限制器
叫做到達者
老師都打輸過比一條友

我用你USER NAME答番你

輸過比邊條友 king

係 因為KING係最勁

認真呢

帝王引擎 老師連出手機會都無

你敢忤逆有帝王引擎的king嗎

能力可以同埼玉咁上下

king直頭屈埼玉機啦

龍級最勁仲有笛子魔童同阿修羅兜甲蟲
可惜太早出場

one話喬澤 笛子同homeless帝既光波係同一種
喬澤一次淨係放到一個 最廢
homeless帝就無限放咁制 不過自身能力差
笛子最撚勁 無限放之餘 本身又好抽 仲識變身

打機都計既話

一開始其實死咗好多勁野
笛子 甲蟲 巨人

巨人好似都係鬼級
喬澤係邊隻？有無圖or日文

巨人得鬼級?冇可能 明明一拳一個市
喬澤應該係靈能

咁如果質鳩怪人食怪人果實係咪可以谷爆佢？

睇黎之後發展似係
因為見到個2個A級換番英雄裝之後勁左
發現原來做英雄都可以變勁
又可以KEEP住靚仔
做去左做英雄

咩呀

喬澤呀 上兩集有兩隻角好型個隻呀大佬

one前排話當時它師無出黎阻止巨人
會升上龍級

恭喜你成功引起我留意，其實點解你要咁做呢？
想上位？

唔係呀 追post啦屌

邊個係笛子

你UP乜春？
點解你個個POST都亂UP一堆設定出來？

重睇

你知唔知村田版既龍級設定有幾勁

除左埼玉同King
其實是咪無其他實力上到神級
爆破

但漫畫好快就比人秒左啦WO 動畫有講多D?

13卷假面甜心番外(日文)

13卷番外

爆破都計？
樣都未出過
btw係one版出過個身仲救左龍卷，估計堅勁

爆山應該一野秒左怪人
之後打飛埋3條友，
老師岩岩去完廁所，正式開波

one發言整理 自己睇啦柒頭

巨人弟要是埼玉没来阻止的话 被害扩大 灾害等级会提升到龙

「唔係 已經開始有幾個同到老師交手
佢地都係突破到限制器
叫做到達者
老師都打輸過比一條友」

咁請問呢D又邊度來？

假膠

呢d我就真係鳩up啦
係唔係唔滿意呀

想問下光頭係唔係就係輸俾隻蚊

輸比隻貓
比貓抓傷過

蚊/貓/King

我鬼知你邊D野係鳩UP，邊D係作者D情報咩。

鳩up就唔好怪人屌鳩你啦屌你老母

做下假膠姐

屌 唔記得咗啫 隔咁耐先一集唔記得啲名

餓狼真係好有型
好似魯魯修咁
同埋龍級有分階段
餓狼 波羅斯係龍級巔峰黎
笛子應該都係龍級之中最勁個批黎
豪杰可能就係龍級中段
所以水龍佢地一定唔會夠打

甲蟲去到邊個LEVEL？

就咁都輕鬆秒Genos
打到星期六mode起碼去到黃金精子level

GENOS一開頭果時咁廢就收皮先啦 蚊女變左身都秒佢

水龍要搵人幫
兩條友回來救水龍
水龍應該可以學乖了

其實所有角色實力頭十會係點排
1. 琦玉
2. 餓狼/波羅斯
3.
4.
5.
6.
7.
8.
9.
10.

吹氣就彈走一個地圖炮 開殺到星期六mode你估下有幾勁
而且佢其中一個實驗品彊屍男都做s級
甲蟲係佢最強實驗品 你話勁唔勁

爆破應該同老師一樣級數

原子武士同黑光到底實力去到邊？

應該有物理最強攻擊同物理最強防禦

如果唔係黃精果啲龍級有再生能力，我覺得原子可以秒醜陋大總統巨人等龍級，佢好似未試過有野斬唔到？

餓狼

我意思係物理上硬到斬唔到，唔係因為身體質素例如速度俾人屈而輸

果陣佢太廢姐，鬼都打唔贏

蚊女吸飽血應該唔係普通鬼級？

吸飽血上龍

邊撚個排阿修羅同餓狼/波羅斯 同級 又假膠?

明眼人

其實格洛裡巴斯/梅露扎格魯多是咪應該可以排名高啲

原子武士用刀快 但整體未必快得過閃光
同埋s級近身最強應該係銀牙

唔清楚啦 比人秒左

梅露扎格魯多佢打S有發揮喎
全頭齊1打1邦古應該贏到

原來英雄大全都係話佢得鬼級
一路比wiki誤導左， sor

英雄大全link?

我覺得唔講快 單講物理攻擊力 原子邦古應該算最top
其他果啲屈機嘅光頭波羅斯餓狼就唔駛講

我覺得龍等級入面僅次於波羅斯同餓狼最勁
係疫苗人，阿修羅同黑精
因為本身個戰鬥力已經夠勁仲要有得變形態

我無link
我自己有嗰本書

如果琦玉怪人化會點

宇宙末日

我估可能仲廢咗

one版豪杰加水龍

呢三隻都應該會俾龍卷秒

黑精秒唔到喎 龍卷都冇辦法殺佢

傷咗先殺唔到

One 版根本無依個大會
到底依啲version 係點出黎？
代筆畫個作者覺得one 如果繼續畫草稿版浪費咗個世界觀？ 幫佢畫靚+reboot ?

講2打6都講咁多集

應該食左都冇反應
本身佢已經無慾無求

尋日發覺唔記得之前啲情節
由king篇開始睇返一次，原來已經差唔多70集
開始到打贏波羅斯先5x集

記憶上兩年幾前我唔喺香港嗰陣餓狼已經出咗場，而家都未打到警犬俠

佢想要獎金

琦玉唔係係隔離既咩, 睇緊戲?

未睇過

村田重制個個先係完整版
故事都係one諗
睇上面我貼出黎個d圖啦
個d係one寄比村田既草稿

依個version係One想補充番d原版無既劇情
所以都係One作,村田只係畫
上面有巴打貼左One畫既草稿

其實我覺得琦玉已經係怪人
好似一開始有個食太多蟹而異變
琦玉就想做英雄加不停鍛鍊而異變
利伸:9up

知道係one諗，條氣會唔會順啲

好鍾意one 魔界大叔睇過好多次

依家既112話即係原作版第幾話？

原作版無呢篇
上面d圖只係one寄比村田既草稿

魔界大叔好好笑

King引擎

屌你老母
第幾話黎？未睇過

咪柒啦你

king

原著最新果話109

咁都過到關

Thx bro～
我仲以為水龍係村田老師再加嘅，原來係one老師其中一角來

唔知幾時會穿煲

搞到我又要重溫一次
帝王引擎

次次睇king都係笑點

估計阿修羅最勁
因為諗住趕超市特惠個一拳應該比平時重

重唔重都係秒

其實呢啲負碌係咪就係king既能力

1條友拖住幾隻龍級

唔係幾仲意ONE版寫到龍卷好似好廢咁
不過當時唔寫龍卷受傷就冇戲做
ONE好似講過如果唔傷嘅龍卷係足夠秒黃金精子
但普通黑精都夠嬴原子武士
本身龍級入面都差異更大,同樣係龍級都可以秒其他龍級
其他全部S級加埋都未必夠龍卷打
但邦古都唔係屎可以秒大總統牙齦
其他龍級怪人加埋亦未必夠黑精打

估計琦玉應該都有機會出場，只係幾時出既問題
因為似埋下左伏線水龍要有機會對返琦玉講＂我之前覺得變強大為左享樂嘅思想係錯＂
只係中途會插咩人落去，邦古龍卷原子武士？
不過邦古可能要打餓狼？可能個時間一野跳到去隊林埋警犬俠
如果豪傑最少有波羅斯三手下實力，邦古都係要聯埋原子武士同Ｓ級先隊得林多頭怪，
只係龍卷就唔肯定，但如果比龍卷隊林又冇琦玉出場既份

你又知冇傷殺到

睇上面我放個條link
one說的
無傷龍卷>黃金精子

原子係比人剋姐...
次次打啲分裂怪人
唔見得佢打阿修羅會輸

S上位VS 龍上級
幾有睇頭

one講過嫁

one仲有話過波羅斯手下個超能力者實力同龍卷同級
如果光頭佬唔係主動出擊s級應該真係滅團

ok

呢個講法都未聽過 估唔到隻野有龍卷級

埼呀
琦琦琦琦你老味臭閪咩

可能仲有，不過秒晒

對老師緊係咁啦

其實閃光同索尼子係咪有關係
佢有同一招都係叫風刃腳

九成係

有人話係兄弟 有人話係師兄弟

閃光係女人黎

龍卷勁啲
埼玉係完全無視左個條超能力者
龍卷至少有比到少少壓力

證明英雄協會班人真係智力有問題

邊個話

埼玉叫佢瀏海大嬸

原作邊話
BTW 村田板點睇都似男wo

你阿媽就真係女

埼玉鳩噏啫

阿濕娜

睇返一拳106 ，睇得出作者點樣突顯原子武士嘅強
一開始以為只係怪人化嘅腹切係廢物先比人秒，但宜家諗落唔對路
腹切坐得係個渣人到本身應該唔會係廢柴，至少應該比原子武士三弟子勁
吹雪好似講過三弟子係S級實力，只不過比假面甜心擋住左，目前嘅水龍估計唔會比佢地勁好多
原作童帝更有講未必敵得過三人聯手
如果咁計都恐怖，如果腹切未怪人化前至少比三弟子勁應該都至少鬼上
鬼上之後再怪人化會唔會最低龍下？即係原子武士至少秒到一個龍下？同邦古睇齊？
可能原作寫到原子比黑精完敗好似好屎，宜家要寫返佢威Ｄ

佢根本係好勁，不過唔好彩要打精子
牙骹 醜陋大將軍應該會俾佢秒

牙齦同大總統實力應該類近怪人化腹切
而且腹切係廢柴應該唔會比怪人協會睇上

好地地講咩king
king嘅存在根本係bug
佢一個都可以毀滅地球

我最鍾意king出場的情節

唔係話三人聯手先有s級咩

可能你果個係男

不過可能真係埼玉尻噏

睇返村田版都好肯定係男

光頭仔講嘢都好信

冇講係三個夾埋先Ｓ級，吹雪係話3個如果唔係假面甜心阻住都可以各自入S級
可能一個已經=性感囚犯
而且童帝亦有話未必打得嬴3人聯手
多頭怪秒天空王，但居合庵一條友都起碼頂到多頭怪一陣，只係斷左隻手

呢套漫畫隻隻怪都好勁 只不過一開場被人秒哂

其實5頭識再生就注定佢攻防一定唔會勁
腹切好明顯係注重攻擊 只係原子比佢更勁快
唔計餓狼同波羅斯
原子對住肉搏型龍級基本係屌打
你叫佢打天然水 5頭 黑精緊係比人屌打
仲有對住强酸同超能力原子都應該打唔贏

原子冇左把劍就變廢柴
閃光冇劍仲有拳腳打下

閃光唔記得由勁遠再埋餓狼身到打幾十拳好似都係用零點幾秒 雖然餓狼擋晒

可能閃光係一個喜歡著女裝鞋嘅男人啦

西索都係著呢啲鞋 佢係男定女?
不如話你圖中所謂嘅女性有j啦好唔好

個鞋跟差好遠wo

不過可能有鞋跟先跑得快過無鞋跟嘅

西索有幾套衫你又知唔知呀
而家係唔係高跟鞋
而家西索係男定女

閃光flash可能係一個用男聲優配音既女角色啦

係囉係囉

搏唔到, 我7左囉

八爪魚果集FLASH 的分鏡好正！

都係打傑諾正啲

如果話佢攻唔勁都秒天空王，又打到邦古訓低過一陣
有人講唔係腹切廢，係佢地戰鬥方式一係秒人一係比人秒
自稱音速嘅腹切再怪人化可能已經比音速索尼克快上唔少，但都係差原子武士一Ｄ

其實呢點解咁都可以拗
係ova入邊有幕閃光赤裸同成班s級一齊浸溫泉，去睇下咪知佢男定女囉巴打

可惜俾龍捲執頭，搞到無得睇閃光大絕

龍卷本身識飛應該最快黎到
但應該會比塞克斯纏上黎唔到
邦古兩兄弟又好似安排要打餓狼，不過前提係警犬俠比餓狼隊林先
好似最似係原子武士，佢係106集話最優先要對付怪人協會先，應該唔會打餓狼
埼玉唔似咁快黎到但應該最後都會比佢出場，中間應該仲會插Ｄ人

聽聞話呢1-2集內就會完左武道會呢個劇情
下集好似仲有怪人化爆山出場阻咁d頁數，但相信爆山都唔會係豪傑對手

姐係話係好有限既頁數入邊豪傑就會被解決
首選埼玉次選 邦古

如果埼玉出返嚟咪姐係又要收徒弟

可能一話係等三個月一次過出100頁呢

反而我覺我好大機會應該係邦古
始終呢到有兩位A級英雄,而且係武術地方
唔知點解硬係聯想到邦古會嚟呢到
而我保守估計個兩位A級英雄應該CALL左協會增援
而好大機會怪人化既豪傑會有一D啟視比到邦古
因為邦古講過話要阻止餓狼怪人化

唔撚好呀等到on99

岩岩見到百度有生肉啦

光頭仲未見人

我仲等緊熟肉

主角緊係最後先出現

其實生肉點解

生肉 未翻譯

老師呢

豪杰好撚樣衰,仲要成撚日扮勁

快d食老師一拳然後匿埋一邊o嘴啦

打撚爆佢果幾隻鳩眼先

之前見到有人估爆山收水龍皮之後同豪傑打，兩個武道冠軍難分上下，
之後老一輩武道家邦古兄弟趕到，2v2邦古兄弟輕取。

因為原作係餓狼俾邦古兄弟教訓，咁依家就重置劇情邦古兄弟教訓爆山豪傑
餓狼就俾警犬俠教訓，咁兩邊的劇情都可以接下去

今篇好sad,估唔到咁樣收尾

豪傑

113 隨便漢化

114 隨便漢化

又多隻龍級

係咪一定要裝百度先睇到

爆山最後應該都係死係老師手上,最好係下集啦
始終之前係老師淘汰佢

感覺上豪杰會比餓狼打

水龍仲乜搞到咁柒..

畫佢明白會輸都唔會走佬未仲好
而家走佬賣隊友仲要俾人單捉

仲以為係村田親生仔

點知

都唔係村田親山啦

Z市係咪老師果度

yes

今次吹到班吹人咁勁

唔個波羅斯勁定班怪人勁呢

電腦睇
電話睇要開desktopmode

佢唔係英雄
打怪人純粹溝女姐，條女都走左
又唔夠打就閃都好正常

點會覺得走到 果兩條友一秒都拖唔到
豪傑仲要打果時快過佢咁多
仲以為佢領悟到啲乜 點知最後都整柒佢

水龍垃撚圾

上幾集個個都話水龍好撚型
今集走晒樣

柒到爆

所以老師一野Ko佢係正常

水龍只係打爆個擂台
老師成座山都打爆

今次豪傑果拳都唔差

當然冇得同老師比

波羅斯for sure

一招剷平地表

體術都係波羅斯勁啲

波羅斯死門真係勁
老師都讚

琦玉去左邊？

快D到餓狼正篇啦

返緊屋企
我記得好似係,大會話佢輸左,佢好快就走左

已經預見到老師返到去見到間屋俾人拆左既表情

老師成個地球都得啦

佢間屋應該會留俾龍卷拆

幽助

怪人王一招都未出過就咁快sure波羅斯

不要再說了

除非one想出多隻龍級以上嘅怪
如果唔係都係波羅=餓狼>>其他怪

係咪應該講餓狼同警犬了？武術大會打咗咁多集

怪人王都未出場

緊係用現有出場角色黎比較

你咁想知等怪人王出左黎打你再問囉

初初以為怪人王係塞克斯FF出來，原來真係存在...
明明好似原作寫到怪人協會成個COUNCIL咁，咪仲好，
呢家作一個BOSS出來好冇FEEL，反正幾勁都會輸俾埼玉

原作版咁耐都唔出新
靈能又休刊
是咪收左皮

如果你講咁乜都琦玉一拳收皮咁一拳就唔會咁受歡迎啦，故事入面好多位都好好睇，好似無證個part咁都好正

師父同無證講佢已經做得好好果幕真係好感動

你老味

可能佢係問豪傑

[img]
[/img]

個人鐘意而家呢個版本多d 完整好多

波羅斯有鬼體術
完全係屈速屈再生同人硬碰硬

體術根基好

有體術但無武術
武術餓狼高幾班

水龍又唔係英雄 逃走有咩問題
佢只係想享受人生咋啵
肯出黎打已經算好啦

咁佢格鬥勁啲囉 得未

連出左113,114 喎

多啦a夢係咪龍級

有link?

龍貓

原作版更新講king,好鳩

有時講得多已經覺得唔好笑

水龍連傑諾斯都未必打得贏啦

未知 個人覺得水龍強過傑絡斯

漫畫人app

其實應該差唔多

水龍係咪死撚左

係
睇個描述同威力都係差唔多

仲以為有更新

9成唔會
佢係人類 而且做過封面 一定唔會死

未必
水剋火

傑諾斯係雷

條友放火多過食飯

水龍扁晒喇

冇扁 係柒啲啫

水龍 覺得佢會變埋怪人

老師出場救佢

食多過一粒怪人細胞會勁d?

逃走真係好柒 ，
同怪人打根本唔會死，
最多入醫院，
隔幾期又出返嚟，
乜事都冇啦

水龍都打哂啲卒仔 出埋大技 都叫做盡哂力
雖然以漫畫角度睇走佬係柒 但咁樣其實好正常不過
衰在之前吹到自己好勁

一個現實d角色比人話柒

佢現實係真
佢而家柒都係真
冇衝突

水龍比爆山踩扁咗

我覺得責任都唔係響哂水龍度

佢本來就係普通人 無諗過要做英雄 幫人都係一時興起

走佬無咩問題 係走唔甩個下柒啫

啫係講佢柒都冇錯啦
佢係普通人又好 英雄又好
乜野角色自信爆棚再俾人屌打都係柒架啦
唔存在因為佢係咩人而變到唔柒喎

但係如果變左怪人就唔同講法
本來我仲諗住爆山變唔到最後反而無事
而加死硬 只係時間問題

應該係，唔係爆山都唔會勁咁多

同老師果拳有冇得比？

冇

下一話集體去自殺

全部走去搵老師

老師個拳打到半個地球既雲分開哂

攞老師黎比點比啊

點比 兩個都係拳風
一個只係打爛場館既座位+牆,有得幾米厚丫?
一個就打到成個山脈中間無左,個到都唔知幾多公里

唔關事啦 爆山本身就攞過兩次大會冠軍

同徒弟仔練野果次

著左甲既光頭佬都可以一拳打爆座樓啦
呢啲算得咩

怪人王應該可以同老師有得對打下
話晒係最勁既大佬

今回出咗king既畫面，仲要豪杰去緊Z市
睇黎豪杰要比帝王引擎秒殺了......

然後怪人協會入晒king數（路過去check電箱）
舖排埋後面king一人氣勢壓倒四個頂尖龍級嗰幕

似啦似啦